希望大家唔好貪平喇，cut sofi la

今日由+10000美，想放，到插水-5000美。

已經唔會再有信心，轉ib喇

ib不了，用牛牛，簡單操作又快